[04/05/2018] 股市直擊 + 波神信眾區

仲未肯突破

yaya

話左range

納強[業務gogogo

美帝又反杯4舊

🤦🏻‍♂️

唉

D7PCBC

雞黎

一通要login 而家要解密

解密？

爺爺

馬體會真係1:0之王

南北泡有冇fd得咁快呀...

泡泡龍真係私家雞黎喎

LBJ私家雞......弱智......

G...

日日都針...on9

ALL IS G

Tencent

係咪有病..

first mission is to break 300 firmly

連愛都可以攞3x分

有冇傳...

平安好醫生開市水位都無咩

又不可收穿...爸爸又然

個西市頂得幾耐

要發生既野係必然會發生

Ok support sir man run❤️

you fuck off la diu

好醫生

橙

集撚左成個月氣 點都要爆喇.....

學道指放煙花

Range

我阿媽諗諗下都縮沙唔抽

要大反應果D又係今晚飛龍喇.....

1299最後都係長線王

好彩尋日走左好醫生

人類總要xXxX xXxX.jpg

納強又去左古巴食雪茄玩幻幻....

叫左留錢睇醫生好過

未穿招股價既...今日

爸爸cut loss 腳趾，恆指搬左龍門落295

hin ba union

唔想dl佢個濕鳩app，而家次次登入都好似解緊字謎咁......

多謝爸爸分析

即刻信心大增

個市又大把琴

又磨

有爸爸有信念

STRONG CALL 保平安！

病到d鼻涕綠色
下星期又要去上海台灣新加坡

可以上面又射下要又射

refund la pg...

執劑就搞掂啦

變粉了

TLA...ng ho gum chi sin la.jpg

去睇醫生 d藥都廢既...

彈唔起
鳩到呢

平安好醫生

歷史係會重覆嘅

imagine all the girls. cover with your fluid~
yuhuuuuhuuuuuwooooo
you may say I am a dreamer.
But I am not the only one～

轉睇ka siu

aastock手機版930-1100個delay情況嚴重到....

廟區啲 gif 好頂癮

no worry la

青姐講電台好悶
好心搵沈大師啦

唔行range la

我連SP都DELAY

冇左range, 以後點算

佢食緊FYY....

新增精神科醫生回應】
醫管局傍晚出稿，指青山醫院病房職員昨午約2時40分，發現1名28歲住院男病人不知所終，隨即通知保安員在全院範圍進行搜索，但仍未見病人蹤影，翻查閉路電視紀錄，相信有關病人已擅自離開醫院。院方稱非常重視事件，已即時報警及通知病人家屬，並全力配合警方的搜索行動。

發言人指，有關病人早前入住青山醫院精神科病房，經治療後病情已有改善，正於該院接受精神科康復治療。院方指病人當時身穿黑色外套及深色長褲，身高約1.74米、中等身材、黑色頭髮及佩戴眼鏡，呼籲公眾人士若發現有關病人，請馬上致電6273 5787通知警方新界北總區失蹤人口調查組，或致電青山醫院熱線電話2456 7111。惟因牽涉私隱問題，醫院一般不會公開病人照片。

打2456 7111自首啦清....

爸爸點算啊鴨仔點算啊

dklm 又縮iv

及早治療AR CHING.......

iv uncle

多謝爸爸

莫拉HO難用

三萬點支持！

1833 $55.25 贏埋都唔夠睇醫生

loading ar

g持

隔離POST好笑

唔孖展咪有錢賺

又一場領先廿分比人反CUP

縮乜鳩IV呀

隨時僅僅夠食餐金拱門

所有肉類食物由中國進口，受中美貿易戰影響，物價上漲，無可奈何麵不得不暫停加價，等物價回落再恢復原價，敬請各位賓客見諒!
早餐、粉麵、菜每碗每碟加2元

NO EYE SEE.............

排30000成唔到

個 app hang 左， sor...

有名你叫....

笑到傻

ALL CLS...

平左

我覺得呢個最高質

rb 落多少少先啦
掛左盤啦

呢幅圖廟post 置頂啦

joel 慢到呢...

彈都無力.......

not a rookie 1 分

垃圾rb 又升返
雞

屌磨死禾啦

妹下妹下成個月

有同事媽左好多good doctor 點安慰佢好

30000點封底

你懂的

食飯飲酒一條龍直落

今朝有得走又冇睇
唉

你幫佢打枝針醫下傷痛

搵 QQ 頂... 有D 怪...

佢升少少 ja ....Ching

話左巧eason係伏ga la🤷🏻‍♂️

傳聞baba 低位cut 晒 LC, 再入LP
如果係真.. 真係世界級...

佢睇295 support 點會依家入put

琴日0.01 入個條友好勁.......

當自己係燈再做自己對家！

應該電腦盤先入到呢D價

76人其實要拉扯返個空間最簡單就係EMBIID少落低位.....等SIMMMONS落去坐住打低位好過啦.......佢係三分線範圍俾人放兩米 打閪咩..........

佢無外圍真係好大問題

wrongdo當年更加冇，但人地有raygun同the truth，呢度得JJ🤧

意大利佬都勁

不過零防守

佢d射姿係幾好J...
如果禾刺當年有留佢加強外圍火力，而家幾多碎

change lamp ready?

GOD
講完一句就一棍7,80點打落去

睇長少少OK?

大貓

rb 隻象
fat fat la...

WOW

sp5仔先

GUN

嘻嘻

咪又係比我湧拎黎熱身

TLA...

下月67.5

今年綠軍真係有機，靭性極高

俾LBJ撚就差唔多......

沙田馬場這天(4日)晨課，發生了一件特別事情，當一位馬會主持人邀請雷神莫雷拉接受訪問，談及星期日(6日)沙田賽事他的座騎機會時，在旁另一騎師郭能見狀，立即搶了主持人的咪，並扮作主持人，向雷神質問說：「點解你可以騎晒啲winner？點解大部分實力座騎你都擸晒呢？」

雷神則一味傻笑支吾以對，有點面容扭曲，場面既尷尬又搞笑。其後郭能乖乖把咪還給主持人，當主持人訪問雷神有關爭冠軍騎師一事時，雷神說：「我很開心剛戰贏了兩場頭馬，我會繼續努力，力保冠軍寶座，希望周日贏多幾Win，進一步拋離潘頓。」

部能呀

lbj係最驚tatum呢種...

反而綠軍最弱係籃板，睇TT回光返照到幾多場啦...

仲以為今日期結 窄到呢

intra-day 波福差唔多LA

以5千張做指標

第一浪30160-29850

第二浪29860-29980-29900

第三浪29960-30020

第四浪30020-29960

以3/4浪offset計，今日其實所有人大成交都只能回到第一浪0.5位

put應該020左右考慮再用160-200左右做cut loss

call 應該860/960分段，DL cut loss

有人問講兩句only

謝

sir

比我就星期一再put...

比我就LC48000

lc14000個個仔仔好耐冇見

公平Ｄ
308以上結
爸爸個倉上返50萬

利申我一直睇48000

都話假突破，而家渣上食400點穩袋

IV uncle ar diu

其實700 2318 領先股都跌到咁

個市仲死頂d 咩野

陳晚明明成班巧興奮
今日又變晒死狗

天講陳gun記開分店

人走派錢

咁找數未先

123係未今晚入大埔食先

thx

喂

今晚有約

唔巧食既

sp5仔 75等接貨先

開番 唔穿就走

真大戶

3張

你係咪gun左67.5下月

855又call返兩張細先

新上任的滙豐（00005）行政總裁范寧（John Flint）接受《金融時報》訪問時「爆料」指，滙豐當年股價低殘時，工行（01398）曾有意收購，不過最終不了了之。

范寧指當時滙豐股價低沉，工行草擬一份建議書，只有一名內地的滙豐高層曾閱覽，惟該建議書從沒有呈交董事會，他續指：「現時要收購我們，就要一張（金額）非常大的支票，基本上不太可能。」

09年滙豐低見33元 全城震撼

2008年次按危機引發環球金融海嘯，全球股市崩盤，銀行股受災最重。滙豐2009年3月宣布「世紀大供股」，一周後迎來崩盤，收市競價時段被「嘜」低，以33元收市，單日大插24%，震撼全港。股評人胡孟青（青姐）當時更在鏡頭面前灑淚，相信一眾資深股民印象相當深刻。

鑽石底黎既

今日唔穿，下星期都要穿

man run 開班了

ks when open class teach me ?

man run sir

WANT課金

Call有600點

Cklm

yes range

5仔呢個位做幾張72.5 sp接貨點睇

冇得輸
HSBC 回購頂住

agger

全日無trade過點算

好 預左接

PKLM先算啦

唉.... 太遲了....

咁仲易搞
CKLM

有600點食唔係唔食呀

Gu joy

到30000點未？
啱啱穿左了

唔想再見到張GIF喎...

比個740我啦...想收工呀

收工啦

比佢舞足一個星期終於可以抖抖

HEHE...

當你有新女 就算無舊女咁好 都會傷心少左....loop
搞到向下炒同傳銷咁....

平LP298
開LP284X2

ok buy put

一齊叫鴨未

refund ar llm....

298仲係唔係阻力

開LC300SC306X2先

可跌穿不可收穿好嗎

me rubbish

叫啦望

建議你一係拆除淨再睇...一係就咁睇圖....咁樣觀感好D...

好感動,張RB終於成交左

而家call有700點

我最少 605 先會平

16:30就上返30000 OK?

molamola

就咁睇aastock 張即月圖 係咪可以ignore 除淨

行range

7000....

食埋 今晚終於有飽飯食

兩點幾跳左船就上唔返

爸爸 put 左又可以吊命喇

+2

d股下星期破地獄啦好嗎......

30200p
29695 set all

happy friday

Man run sir

紅盒有得接貨

重有qq370

喂呀。

happy friday too
下星期真係range 番

我都有qq360

仲有941 67.5

好似唔夠錢接晒

941唔會中啦

掛張30055-1
有本事就上

吊

獅子加息

cls

就快有晚權

係度真係人都癲

LEE DOU邊位清NORMAL

me

🤔

清泉

樓上 is G is Chi sin lo

嘩屌，期指迫害

跟rb 掛埋5jai,
原來尾市成交埋

升呀

食囡獸呀...

DL7BCsin...又話放煙花refund ah...

del jor post當無講過好似係

知papa LP 都敢沽既係咩心態

Bc yau eat mud ah

執番劑藥
我諗係護士

恆指上305先好冇 想夾papa

元氣打個和都偷笑

租開旺位，仲要名店，10走唔甩！

次次去食見到樓面3個，廚房4個，加個經理，就當6個，當平均每人15000月薪，12萬！

水電燈油火立冷氣（d綠茶都唔平）2萬又走唔甩！

呢度已經24萬！

我當壽司平均一件10蚊，成本起碼4蚊，（我當爭鮮賣4蚊但成本2蚊，元氣用貴貨食材成本高三倍已經計到好保守），即係每件壽司賺4蚊

即係每個月要賣60000件壽司先回本！

一間員氣大約80個位，當爆4次鋪（午1晚2閒時1），320人每人平均食8件，食足30日先76800件，16800件🍣x4，一間鋪盈餘先$67200

但呢條數係假設只請8個人，實數應該有更多員工，仲未計廣告（麻友喎），設計隻紅，定期新壽司既研發費，總部行政，apps搵it佬管理，仲開法埋自動送壽司系統...

升！

me follow4清gpg....
he refund...

爭鮮成本 一件幾毛就差唔多

成本好平啦⋯香港人先以為貴

冇樣野係岩

升！！

OK ALL IN

992俾大屍祝福到

G持

HO❗️❗️

ccccccc

你都痴埋一份

Want follow man run learn thing
hsi future or options ho d?

佢先係最癲果個...

厲害了，我的國

貿易戰又贏，鎖國又贏，跌市又贏

Call jor
Trump jo mud ar

7.8497 升

GAP DIE LA

LEE DOU D 清 GUN BC❗️

收島楓BC淨係教C cup以上既囡....

Heard BC is世界權王

你講還講...

TLA....

Range 呀

Agger

cha cha ar...

十卜❗️

非農好

升

感覺到呢2分鐘 全城靜止呼吸

好壞都升
咪諗喇

日日贏

Me have C cup fat jai ball ar

30秒...

又有人死頂港匯個價

飛龍在天

侵仔唔會比共產黨拖
習近平仲有廿幾年玩

談判破裂就會即刻做野

我地最堅

839沽過下癮...睇下有冇809.....守854

好
撐人走爸
掛張700+1

快撚到...808收工 可以去52食飯...

我吉倉

gold gogogo

ching gay testing bc

52 D服務同d地方好撚過341多多聲....股價反映左341係幾撚垃圾.....

呢個真。
341 味道都唔夠 52 好喇

最憎341個沙律醬

好彩扯果下set 左止賺

理論上每次果幾分鐘操作都一樣....唔睇住當然要set 止賺

740 -1
今晚都係瞓算

喂呀，跌乜春呀⋯⋯

dls give place put la

假突破

yes.this time agree.

比返我

OK C張先

全部淡友仆街死！

今日行唔盡就算喇

認同了

直隊

咩呀

淡友正仆街

嗰陣貼左呢張圖
而家真相大白

係咪你

我跟papa搵食

今年目標52000！不變！

升返喇 無事喇

G持❗️

夾lun死d但友ho mo

都未穿29575, 帽事ga

牛市喇

都話range

btw 295都到埋

你老美

爸爸名言

其實唔關佢事

baba肯貼倉未

爆升！啪啪啪！爆升！啪啪啪！

GAP 得果小小

vix 都玩十字，肯定牛市

平左
756+ 835-
C完去左打LOL,打完返黎就食得

上得多廟區都覺得自己癲癲地

升災
唔係講笑

...pk......輸左...

升呀 升呀屌！

而家渣上仲有800點水位

如果爸爸真係今日開LP真係神了

買曬2邊點都然

磨都然呀

人走爸先神.....

你老美而家就300點波幅....

600姐

Agree

個個知巴仔增持AAPL 後....

(等攬炒)

🐔

股神係幾有影響力既

全部都係Gg

夾呀～

好

神操作

爸爸，做咩比人打兩巴

314 this month

RB今日SP 5 jai 都神操作

先SC 今日再 SP

NAS

尾市科勞左下月67.5

EUR

平lp308轉lp284又唔見你講

平lp298轉lp284又唔見你講

今日最開心都係SP到RB

唔係30055有得中掛

星期一喇

Wuffl

14952, 磨走左2個月時間值

HSF 303 is ok

鬥長命lor...

最後個RANGE笑撚死

再磨你兩個月

Crypto 當我求下你...你market cap 求其升多百幾倍就得架喇....

咁你半山都住得

可以成立慈善基金

Ripple $10 !

3.0 $10

組隊5選1角

扯到咁行...屎就屎了....915屌兩張沽過市....手賤.......

你唔係DT咋咩

間唔中一兩個手賤過市操作姐....

我又玩29971-1

可以等一等...

今日走曬D call

想死

又4萬張

平平淡淡亦唔係差
Mam Mam Mam Mam Mia

我又玩11922

又3萬 張gif又要出動

btw 其實我從來都冇話爸爸技巧廢既意思

只係見識到咩叫利欲昏心

令到人變 做錯既事 錯既決定

見佢仲要扮哂野 所以抽下佢水咁

又屌穿300

只能說
你地太勇

叫我點股呀

4c 唔洗瞓

總之一個字講晒 放煙花

果種喜悅

佢食囡食通宵...

食LLM...

大戶真係好仆街

換邊隻好
堇？拉茲？

致 一通客戶：

有關美國財政部制裁俄鋁事宜

俄鋁（486）在4月9日被美國財政部列入制裁名單，一通謹此提醒各美籍客戶於2018 年 6月 6日凌晨 12 時 01 分後不能買賣俄鋁股份，否則需要承擔相關的法律責任。

客戶應留意美國財部外國資產辦公室(“OFAC”)發出第13A號一般許可證更新的期滿日期，及密切留意OFAC發出有關俄鋁一般許可證的任何改變。

詳情請參閱:

如美籍客戶尚未更新其個人資料或對現存一通記錄有疑問，請盡快與一通聯絡或到一通分行辦理更改手續。

如客戶對制裁相關資料有任何疑問，請諮詢閣下的法律顧問。

一通投資者有限公司謹啓

免責聲明

本文所提供的資料只為一般資訊，並不構成招攬或要約，或推薦購買或出售任何投資產品，同時亦不構成達成任何交易或任何法律行為。客戶在投資上述產品之前，可先尋求理財顧問或律師的獨立專業意見

無限錢 無限錢

ME DUCK 和尚 CAN CHANGE

真係NG LUN 7明典解D ON9咁7鍾意用雙射手

有時好多野早就諗到自己又唔做,人地已經發左達

認同，真係唔明點解可以呃到咁多人

石頭人

馬洛JAI真係斬到對面喊出黎

火甲

呂布對線馬洛真係淆底

換邊隻好呀

冇一隻有

當呃人好搵過做實業既時候...

點出好....

鞋 板甲 御魔 藍盾...後期夠錢板甲升紅盾御魔升德魯依再後期可出鋼槍/白盾/仙靈/冰袍/長生...

馬洛JAI推廣

d隊員Ho lun 雷...想出火甲燒人

訓左冇睇
我獌.....

最近研究緊寫App

半場領先三十分

香港不嬲都係咁

試左一場好難用

一通都冇得玩

7 號全球除牌啦

fb 都有個喪心系統page 串爸爸

呢隻超好用

柒到仆街

打真傷有坦強有輸出...弱點點係機動性低支援慢...

咩黎

屌米旺角門市

點抄都係有種柒味

左一就咪比佢出鏡啦

創興？
定荷里活

33:00
你求鳩其壓埋一就想要兩個億

有專利 我諗起街市d免治豬肉

大佬呀
你部機做靚D得唔得
下下斷J
起碼話溝D野入去好燒D

如果好似王者呂布全咁buff就勁

幻連

ME WANT...

有無傳...

papa紅了

When...

對1-0有咩解釋？

CHANGE 和尚 SIN...

完了

割蓆

好想去學野

me too

ME 3...

變晒孤兒仔

我儲緊錢上BC 班

BC只收C CUP 以上LUI🤦🏼‍♀️

雞

C cup me have ar，不過me 盧覓雪咁既樣子.....

2018年下半年走勢講座

日期：2018年6月24日（星期日）
時間：上午9時至下午4時
地點：香港嘉里酒店宴會廳
收費：每位$8,000（包括午膳及6個月股票教學群組）

又有喇

平左咁多既？

無錢賺架，papa為求打個和

等我去八下佢幾錢成本先

個場都要十皮八皮既

我估

我諗唔止掛

4ｃ有冇傳
我今日未傳過
冇人拎

乜撚野貼易勝 邊度黎...

漢堡包始終要降班

佢d講座8千蚊位都有咁多傻閪去

人地話收80萬
窮倉10%
依家99%off呀

鶴臣堅勁
水晶宮季初讓八場都排到11

費蛇中風

個谷有500人
500X4萬=2000萬

其實我都有諗過咁做，俾佢行先

#metoo

期指半年圖，以最高交易三棍咁睇，都係放量咁向下插，再做返支持慢步爬返上。留意係一級比一級高。你可以當每一級係一個支持位。

吹細上下降三角形靚到教科書咁。早兩日插穿30000/29800 理論上follow through就成形，但岩岩夜期又夾返上30000。雖然我唔太會放夜期入圖去畫，但星期一開30000其實好頭痕的，因為放量跌》支持個位又再升高。

下星期應以極短倉向淡為主，但要pay high attention 而唔好沽完唔理走去比女強姦。淡友如果見穿304應該強烈考慮收兵。而向下就以企穿296為首要任務

用石頭人真係七進七出

費蛇比獌激親

輸曬比三隊升班馬 我都爆血管啦

美國61歲職業賭徒Bill Benter日前接受彭博社訪問時表示，曾於1984年利用一個「賭馬方程式」在香港賽馬會的賽馬上，贏近10億美元。香港馬會表示不評論個別客戶的資料。

Bill Benter於匹茲堡出世，大學時修讀物理，他於1979年，即22歲時，曾在賭城拉斯維加斯賭錢，從而成為撲克牌賭徒。Bill Benter當時在便利店打工賺賭本，每日大約能贏得40美元。翌年他在麥當勞任職清潔工，認識了拉斯維加斯一隊澳洲撲克牌團隊，對方邀請他加入，從此他就踏上職業賭徒之旅。

Bill Benter曾在6周內，在蒙地卡羅的21點賭枱上，贏取8萬美元。由於羸得太多，他更曾被列入賭場的黑名單。由於拉斯維加斯的賭博生涯難以持續，Bill Benter最終轉戰香港馬場。

他透露，香港馬會採用一種「parimutuel」系統，從彩池取得17%佣金及作慈善用途，餘下才分於勝利者，因此博彩贏率要高過馬會的17%。他其後在在拉斯維加斯尋找賽馬的資料，閱讀大量的博彩論文，其後透過收集香港賽馬幾千場數據，與團隊花費了約9個月時間研發程式，並於1985年9月帶同IBM電腦飛往香港。

不過第一年他們輸光本錢，後來尋求多方專家的分析後，Bill Benter終於取得突破，並在90至91年馬季賺取了2340萬港元。但其後因贏錢太多，引起馬會注意，最終以公眾利益為由凍結他與團隊的戶口。

Bill Benter其後轉往低調，他暫停投注一年後，於2001年以160萬港元作本金投注3T，最終成功贏得1.18億元。不過他並沒有去兌現，而是選舉與隊友將中獎彩票收入夾萬。直至2007年，隊友Alan Woods因癌症去世，Bill Benter從此未有在香港馬場投注。

Bill Benter至今已經是賭博界的名人，多年來已贏得數以億計的獎金，當中不少已經分予隊友。他現時在家鄉匹茲堡生活，並將部分賭博收益捐予慈善用途。

戰神4個故事都幾短....
而且主線都幾on 9

西波龍呀

垃圾

輔到mvp

繼baba 同大師之後又一名燈
話恒指由五月中升到九月

小時圖d區間下頂底下移...向上層層壓...國貨個架步比期指明顯再弱d...

再睇週線其實已經初步成型...但而家只係收窄段...衰少少可能仲要牛皮一至兩星期...過半指數股亦唔見有咩向上大攻動力 期指DT有DT做 但對期權計似乎唔太理想...

會唔會好快試Year Low 再極速彈上原位？

哇...天賦致寶 邊度黎

ummm...答唔到你 唔識睇咁遠...

我覺得6場隻依斯堅可以撚撚...

頂唔順D街雷...要用返馬洛JAI屈GAY

贏條街

真正大長途馬黎

咁早變奏頂到尾仲要彈甩條街....

大佬呀

隊MAD 真係出黎搞笑......
第2 場雙射開波想爆魔龍路7 到....

一隻佢 一隻大雄圖 買黎香港浪費曬

撚屌最岩呢啲

仲有隻興惑

又俾隻火百合湯哂...

全哥吹奏左隻野好耐
但留後跑太蝕

漁民落又倒錢落咸水海

我覺得跑2400計佢應該高過大雄圖.....大雄圖到而家都未試過機動d咁跑....但呢隻時時精綵可以.......剩係贏少馬冇步速都可以贏條街.....係唔知成場馬有冇多過6隻跑.......

大魔兩隻 淒涼佬3-4隻 之後都冇lu

好廢

屌 白粉

全日重心軍民歡都唔知買唔買好...

咁攪一下
人地全隊lv 6 對 lv4
打條鐵咩

我買左下場葉楚航

五月尾奸奸姣

奠雷拉學潘狗玩變奏丫拿

綠軍成隊D心臟大到離晒譜

傻9黎 唔睇下自己咩馬....

大出血 痴撚線

細血 今日玩得細..

有冇4眼仔，知唔知邊度配藍光鏡抵

笑死

啱啱私影個𡃁妹對波大到

槓還槓...

DLLM🖕🏻

D7BC

睇住又痛啊........

為什麼現在排位是這樣，打的好，可是隊友雷，但是超出那個想像，然而他們不會反省，反而嘴很賤

圖都冇

講還講...

頂，冇睇user name

WA...

你食FYY la....

原來baba d LP 打左靶

入錢